航拍墜機困樹頂 青年想call消防救機

一名青年下午近4時許在九龍城碼頭對開玩航拍機，其間一時失手，航拍機困在10米高大樹上，他無計可施下報案。警員召消防到場了解，由於事件不涉及人命安全，消防不會協助將航拍機取下，收隊離場。

真係打999個下好野

如果最後無人理，半個鐘後舊野跌落黎整傷人，消防領晒野

戇鳩仔

弱智

咁都要派消防去睇下？

可以用咩理由報警
同差佬講kick住架航拍機 之後差佬搵消防 ？

應該收返佢錢，浪費人力物力

我覺得冇咩問題啵 卡住咗攞唔翻報警有咩問題
依家又唔係係佢屋企卡住 喺條街度卡住啵
萬一跌落來點算?
再講 睇翻原文 call消防嘅係警方
我覺得事主冇做錯度 係卡喺樹上面憝鳩咗少少姐

咁應該點拎番落黎？

咁仆街啦
下次踢波射落山/打籃球個波卡住都可以報警

到時如果事主走左去 架機跌落來整親人
連登仔實又話佢弱智 屌佢係咪唔識報警備案call消防

買枝 浪衫竹

地下搵幾個人接 搵個人攞枝長竹 搭棚嗰啲 可能要兩三條 撩部機

個波卡住 會唔會整死你?
架機卡係十米高
知唔知跌落來有幾多磅力?砸到你變弱智都得啊
比喻都唔撚用腦

仲以為佢爬上去落唔返黎

又真係柒嘅 不過之後揼到人點算
雖然班消防平時都無嘜野做架啦

打籃球zip住係個框都報得

佢自己爬上去執
然後落唔返落嚟
咪同人命安全有關可以再call消防囉

我覺得你就係果條友

原來你會自己話自己弱智?
講事實就係幫事主掩飾
連登仔

踢到個波掛係樹上 唔通又call消防咩

負評完唔撚出聲 連登仔啞撚曬?
平時唔係好勇武架咩?依家駁唔到就負評呀?

佢打999係膠
但唔整返佢落黎
難保證落大雨/打風唔會跌落黎整傷人

文青

咁而家有咩解決方法？

可以收返佢錢

消防爆鎖都收錢，收返佢錢咪得

自己爬上樹咪得囉，咁撚簡單都做唔到，正垃圾

唔洗揾消防，機主自己出錢揾人拎返落嚟咪得

下次貼張橫額先玩

咁我下次係咪可以叫消防幫我收衫？
因為我唔排除d衫會自己跌落街整傷人

你件衫會跌落平台 而架機就跌落行人路
件衫幾重? 架機幾重?
唉 連登仔

如果驚架機中途跌落來 報定驚備案 我覺得冇咩問題
不過如果佢報驚係為左叫人幫佢執翻部機

其實有香港有航拍搜救服務隊 上山下海都做
炒機條友做多啲功課 一個柒累全家

咁我踢個波落山都有機會碌去馬路
造成車禍 咁又唔危險?
駁人都唔撚用腦
抵你無左部機

你都on9
你晾衫收衫係自已能力做到嘅事

條友可唔可以自已拎到吖
一陣跌落地 整到人 or 整花架車
你自已俾人告 隨時一百幾十萬
依加有事係政府俾人告

條友係慘d上新聞&出街玩機係唔啱

雖然唔鼓勵叫消防
但唔嚟都嚟咗啦,幫手執返當防止意外都好呀

你踢個波落山 有幾大機會碌去馬路 又造成車禍?
架機跌落來 唔跌來馬路唔通上天堂?
都唔撚用腦 為駁而駁
翻去執翻你部機啦傻仔

鬼佬差佬見到D鴨跌落屎坑又救,隻貓爬上樹又救

搵警犬爬上去拎翻落泥

Totally agree with you

又話保障生命財產

咁你講哂啦
你9up就道理
人地講就話發生機會小為駁而駁
踢過波既人都會有試過個波碌去馬路
繼續講你d歪理自high啦on9仔

有咩好駁 你又同意我嘅觀點 卡住嘅又唔係我
你唔係以為我好似你咁得閒mon撚住個post有冇人覆你呀
唔好係度刷存在感

件衫可以連埋個衣架，浪衫竹架啫。
要跌要整到人千萬之一機會發生都係會發生。
無得評估傷人機會大定細而出動啵。

至少機制唔會咁評估先啦

連登仔。

咁你要考慮 會唔會造成即時&明顯嘅危險
如果我踢咗個波 係高速公路 or 德國無限速公路
咁我第一時間報警

笑撚死人

佢應該爬埋上樹 再call 消防，到時班友冇得唔救
又或者學巴打咁講，痴張我要真普選戀仔上去，到時自然有人幫你拎返落嚟

梗係自己爬上去， 爬唔返落黎， 再打999 叫消防丫嗎

所以你認為點解颱風塌樹 樓上D招牌廣告燈就跌要報驚?
依家你個波係咪碌落馬路
部機唔跌落來唔通係棵樹上面等分解?
你以為卡喺棵樹度好實?
睇你都要被野砸下先識驚 到時咪話我冇提你

你知唔知舊式個d三枝香舊時幾多工人呀婆唔夠力收衫連人跌落街。我評估完覺得唔夠力收衫叫消防得唔得呀？

而家個問題係你地覺得消防唔幫手拎返個航拍會有意外我一樣可以覺得唔夠力收衫會連人帶衫飛出街出意外。

要嘈消防唔出動係咪應該評估係咪真係有咁大潛在風險先呢？

搵多架航拍機去救佢

哈 咁話唔到你上來連登廢up幾句 蝴蝶效應 都可以發生好多野
話唔到會導致世界末日
億分之一既機會都係機會呀
準備迎接末日啦

On9

部機跌番落地未，等我擲波擲隻機落嚟？

其實好簡單

自己call 升降車咪得

至於話會跌落黎整親人

佢企係安全位置叫人小心
唔好行近咪得

以上都係佢做得到
只係費錢同時間

但佢有責任去做

反而想知之前消防幫個港女玩鞋

果度有咩生命危險？

lm

你啱呀，如果你知道你身處嘅地方
有機會令無人機掛上樹 咁你都唔會玩

如果呀婆第一次無力拎番d衫 佢會搵他人幫手
之後就唔晾出去(on9另計)

咁條友打999幫手問題係邊

你個名就係我最想講既野

柒到笑

唔得啊 你老母d 情趣衫我要晒
快d 跌落黎整傷我

拎唔返咪燒左棵樹再報警

其實民航處好似有指引話維港兩岸唔俾飛
九龍城碼頭好似都係範圍入面
只係無法例執唔到法

嘈咁多做乜....

俾錢搵架吊機車返黎，吊條友上去執返咪得囉。

CALL警察，咪只係想慳錢。

你估真係咁好心驚跌落黎整親人咩....

如果真係咁易跌落黎，事主都可以用REMOTE CONTROL，左CHOK右CHOK，CHOK到部機跌返落黎啦。

叫亞媽幫手好過啦

你都on9
爬樹又或者用竹撩唔撚得架？

FB 有個志願救機團隊

點樣有事政府俾人告啊？
喺街中招政府賠乜啊？
你咪9 up 啦

你就為駁而駁，又話無機會碌出馬路又個波唔會整傷人，乜都你up 晒啦
我夠話部機唔會跌落黎啦

救機連錢都唔想比人救
唔好㭍玩 mavic pro

幾時有講過唔會 中文U?

卡乜撚野? 卡通片?卡拉 Ok?

兩邊都有錯

On9仔 自己上網查下卡字係乜意思先衝出黎柒啦

就算跌落嚟砸死人都係個機主問題啦
消防員去晒救無人機，啲樓火燭咪無人救

其實消防睇過評估完先收隊，都証明咗冇殺傷力or當時環境係事主可處理先收隊啫。

連登仔不嬲係咁架啦
係又屌 唔係又屌

連登仔真係笑死人咩

連消防既專業判斷連登仔都可以質疑又剩又話整親人
咁撚叻就你做消防啦

吊機車、平板車 、協吊跟車 租賃
5.5噸吊機車 1.5噸吊臂
$1500起(包3小時)，其後$300每小時起

連果少少錢都俾唔起, 樓上仲成堆柒頭幫條濕鳩航拍友

咪撚出黎扮智者啦
唔撚識拿拿聲call吊雞車, 唔係弱智叫咩

第一個留言見人負評就跟風負評
下面就正皮
連登仔

隔一排跌返落嚟整親人點算

條仔

記者做乜唔問佢名同資料

靚子

老老豆豆如果我in charge都可能會幫佢拎番落黎

連登仔不嬲都教消防員救火

你有時間打堆廢左無時間打埋卡字係乜撚?